有冇巴打覺得戶田惠梨香好正?

我點可以話我女朋友唔靚？

iPad

賣點嚟

邊個貼而家個樣就死全家

落左妝先講啦 呢個年頭個個化左妝都加乘1.5

棚牙都玩成晚

你睇下棚牙

唔化妝點上電視

連你都係咁

啱呀 不過cb>dn

長澤正美世界第一

唔好踩場ok ?

長澤雅美係咪日本最正嘅女人？

想踩場去呢邊

唔通戶田吸毒

而家變左皮包骨人

神崎直

有

曾經覺

佢感覺好溫柔體貼

liar game 年代最正

個人覺得最正係cb1

不得不承認

點解

唔會掛

覺
就算依家走曬樣哨曬牙都覺得佢好正
睇反轉個陣見佢笑起上黎個樣仲係咁甜
戶田bb I love you

唔知呀 望落好溫柔好文靜咁

SPEC 先係高峰

事實好似係相反

未睇 期待

好有大姐姐feel
好想俾佢瘋狂照顧

好正嘅大山婆

笑點低呢點真係好可愛

有冇巴打覺得CODE BLUE啲女演員好正?

得比嘉戶田結衣囉

仲有新木

唔想得罪新木fan
不過 唔入流

侵 幾時會考慮開翻個有冇巴打覺得新垣結衣好正

心仔留名

dnlm😡

新生代佢算係咁喎其他人更加唔入流

唔使問都知啦呢個就

咩心仔

講engine start個四眼妹

係咁啱得咁蹺

開心仔

比嘉愛未先係喎

例如呢

Why not both

舊嗰個有漁網

比嘉先唔係佢上綜藝就知佢份人係好剛烈，飲醉酒就會鬧人

新呢個把老牛聲
新木bb

新木bb

有冇人開新木bb post

睇落幾正

新木bb ig 800k follow牙喇

幫ching諗定下個post
有無巴打覺得新木優子好正？

唔鍾意新木 sor

no one call u open ah ching😅

流星之絆同boss先殺曬喎竟然無人講
木村套engine睇腳

Boss上網搵唔到
諗緊買唔買碟好

而且睇戶田梗係睇樣睇牙肉㗎啦
邊有睇腳㗎

全盛時期戶田=全盛時期結衣
而家結衣＞＞＞＞＞而家戶田

但我仲係咁愛戶田

好波

對女朋友未必係咁呢～
同埋飲左酒會唔同都幾正啊

唔錯

心仔你都唔識

侵 可唔可以開筧美

真係唔識

自己開啦

你開 號召力勁d

比嘉

秒回

出名花心

全盛時期的確幾正

我覺得全盛時期>結衣

同Honda一樣，全盛幾屈

只限以前

Spec先正

識野!

全盛得一陣

女神

綾野剛有無玩過二穴

認同

未睇

識嘢！

全世界啲女俾你開哂啦

路雲到世界波之後個兩年？
不過2010世盃真係好好J

講返戶田，睇返code blue S1個時好正

好正

我有個frd叫醜版戶田

而家距離接近左

仲要再醜啲, 不了

反轉果陣

唔正咩
我覺得藤原龍也向佢表白個時佢一笑再應承個到真係世界級正
我立即戀愛了

反轉睇過啲劇照 都唔算差
前一兩年有啲造型真係

識貨

咪得兩三個post

有冇巴打覺得Donald侵好正？

仲J緊球Freekick

Gay

以前真係好靚

巴打快啲睇埋套劇啦

佢做 神探伽利略好正

Google咗
佢邊有份做神探伽利略

仲有幾套要睇咗先

有冇巴打覺得Donald侵同303好襯

少有既女神

好有氣質

靚 可愛 氣質

屌 講呢啲

食肥d 唔好咁瘦

😄

覺

但而家
雖然已經好過之前
啲人話唔知係咪整過個咀定面 面形唔同左

肥少少好睇好多

點唔同法

想玩排牙

屌你老母

米甘粗魯

削左塊臉 所以依家塊臉肥返都無左以前種感覺

以前baby fat 應該係

推

戶田惠梨香世界第一

牙肉係賣點

幾歲呀，baby fat同膠原蛋白都冇曬啦
同埋佢code blue第一集背心look
睇得出佢係肥咗，但仍然係瘦到人乾

佢要整容，都整咗棚牙肉先啦，點會削面

佢個樣自從分咗手之後就搞成而家咁

賤男，所以空飛果時結衣私下唔多理佢

睇套劇嗰陣已經覺得佢樣衰
估唔到原來仲咁乞人憎

點解d牙會變成咁
我記得死亡筆記個陣都唔係咁嫁

已經過左全盛時期

🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓🤓

咩料

腳

比例靚 睇落腳長
其實得160高

侵......

睇死亡筆記已經好鐘意佢
我覺得流星之絆入面佢真係好正
特別係扮護士
Liar game嗰期嘅樣應該係佢全盛期
而家真係太瘦 不過都唔緊要啦 鬼叫佢係戶田惠梨香

姐姐味濃

agger
真愛

演技好過新垣結衣

妹妹

跟上

未睇流星

話晒都演技派

佢演技好過同期嘅女優好多，包括結衣
Liar Game嘅佢係最索，同埋睇到比death note嘅佢演技又進步咗
嗰時睇death note已經覺得佢好勁，咁後生就可以演活咗Misa，估唔到Liar Game嘅佢可以更到位
可惜抵唔到壓力

係 同意

佢個樣好靚。但估唔到大面唔適合瘦
一瘦就出事

整容

新生代你當土屋太鳳死架
不知幾可愛

十年前就係

我覺得野豬的佢係最正

侵豬下個想開咩post

而家崩壞啊嬸

又係花心侵

冇人要我要

我要咗佢

其實我另外一個鐘意佢嘅造型係summer nude 短髮都好正

無論過去 現在 未來 都唔只係正 戶田係世界第一

Death Note, Liar Game, Boss

你望下自己個名先
戶田由我嚟接收

那個了唷

我靚仔過你萬倍，你咁樣衰

我有米

晚晚玩牙肉

如果十年前嘅death note嘅夜神月係窪田正孝做配全盛時期嘅戶田就正
雖然我知係無可能嘅FF

TOOTHDA

支持侵接收 之後真知子就歸我

結衣呢咁？

求包養

歸我

Mr win win

逼我

其實諗落我份人都幾win win

me mac mac

who Lin Lin

雖然你冇講啲咩，但係見到你個名我忍唔住扑咗 sorry

blocked

既生瑜 何生亮 結衣係你心中既第一
戶田就我既第一

網上傾計 別認真 明天又要返工 一定會好開心 係咪阿 哈姆太姆

圖已cap

見到咁多正評支持戶田 對比之前一個post 真係

戶田世界第一

有冇巴打可以講下流星之絆值唔值得睇 其他劇大部分都睇過

宮藤官九郎出品

雖然依一兩年好返啲，但都係接受唔到

谷底反彈

你個名

而經回勇

好好睇
快啲睇啦

準備睇

仲係太瘦
我其實唔覺作殘 只係覺得係太瘦

最正係野豬大改造時期

有冇圖

屌你

侵你想開幾多個呢啲post

都係咁正

Only比嘉and戶田

愈嚟愈撚柒

而家谷底反彈

你看 這個

[black]以前嘅[/black]戶田bb

走啦 扮晒鍾意戶田咁

我係呀

不過係以前baby fat 嘅戶田 好可愛

agger

唔通而家仲行可愛路線？

now 牙肉路線

Y針對toda

以前toda 真係好靚好正

Liar game>death note

death note

本身我都係瘦底嘅人，見到Toda原來一瘦就會殘咁多，我都即刻努力增肥

toda以前真係好可愛

通常女人一係變瘦，或者暴肥而劣化

戶田應該冇得返返去以前嗰種bady fat feel

佢依家上節目已經變番話食好多野
仲要唔做運動都肥唔到
明明以前係跑完步去做gym又去騎馬呢d運動員生活, 塊面都仲圓過依家

我老婆仔正都唔係啲咩新聞啦

而家成個阿嬸咁

排牙夠玩幾晚

幾時輪到你玩

有條片講佢ng又係好好笑
lg, cb同sn個ng都好正

呢段

yes

正到
同要潤喺酒吧嗰段

痴漢

笑到好似隻馬噉
好正

你就馬

突破100正評

負平

2日睇哂流星之絆同反轉

7:04嗰度
笑到我流眼水

勁鍾意戶田d笑聲... 好癲

一開波見到四眼喺中間
真係矮到 戶田都高過佢

四眼又學人扮聲

一開始未見人先聽到戶田HAHAHAHAHAHAHA

妄想係長高山

妄想部長笑到癲 之後幾集感動位都好正
反而結尾係條友純粹偷錢有d爛 我寧願真係個仇人仲合理d

反轉玩頸嗰度好正好甜

樓主25仔，三姓家奴

Me too thx

Share
上網淨係搵到啲咩240p 366p 癡撚線咩年代

最鍾意既日劇就係Spec

但係睇劇場版睇到好驚

返緊屋企

快快手del左佢

唔好呀

今晚睇下有冇心情搞

btw今晚要睇戶田同個病人搞亂倫

打錯

流星之畔都幾悶
主要係唔夠懸疑
可疑人物太少
來來去去都集中只係查某個人
(不過戶田係靚 )

反轉好睇好多

兩套都打算睇

今年最好睇日劇暫時係 反轉 同 四重奏

戶田d戲/劇我睇得唔多
值得睇嘅有反轉 同 投靠女與出走男

諗左陣係乜黎

有幾套已經係殿堂級唔洗介紹
挑戰極限可以睇套月9/危機之神

投靠女與出走男
好似無乜人睇過
個名改得勁差
聽落以為係搞笑片
不過其實係紀念松竹成立120周年嘅大片
初頭係因為有滿島光先睇
點知好好睇
講大時代入面嘅小故事
平平淡淡又充滿人情味
故事加佈景加演技加配樂真係一流

月9/危機之神...
我時間未多到要打大佬
都係算啦

危機之神聽講垃圾嚟

純粹係唔好睇, 冇安達個套咁離譜

月9係咪做老師果套 出果陣睇過睇到4-5集頂唔順

係
一路屌住睇, 睇到最後真係哭笑不得
屌又唔係唔屌又唔係, 浪費左我3,4個月

圖呢？

反轉真係好正

記得以前寫真有張露左點

你睇錯姐
係咪codeblue1時期影個張

唔想睇 唔好po

就算肥返都係無左果種感覺
好似經歷左好多野咁

綾野剛正一仆街仔 有個咁高汁既女朋友，比著我一定好錫佢

好想知到底佢公司識唔識請造型師
成日整個呀嬋髮型比佢做乜事

呢個廣告咪即刻靚曬

快點！

冇儲圖
不過我覺得唔似

個阿嬋髮型幾靚丫
大姐姐

唔襯

乜撚嘢髮型呀，成棵草咁，炒咗個造型師啦

佢眉同頸粒墨真係

其實我鍾意佢後生幼眉多啲

上面張相正d
各有所好

都係靚女, 打個和啦

仲有一個鐘就係戶田29歲生日

已經約左老婆一陣見

對鞋好似就係佢個造型師送俾佢

日本快一個鐘

戶田生日快樂

笑咗

佢痴撚左線
快上佢ig睇，要睇gif先感受到

件衫寫住咩

開頭仲以為係d fans惡搞 點知原來係户田自己post出黎

睇唔到

I Love ....睇唔到咩字

我個名黎 唔洗估

好似係呢件

利申 上微博見到

咁快sold out左

好似係I❤️樂
戶田bb

我講笑炸

新人留名

雞巴

點解你又係度
其實係咪都係黨員

你地唔理Gakki個post，過黎探下你地

佢做果套 神探伽利略 真心好丁

邊個呀

上次又有人咁講
搵過根本冇份演

Quote錯
戶田邊有份做神探伽利略

第一季柴歧幸

第二季吉高由里子

點解會咁樣傳

最近追code blue 舊時真係好正
呢架就

Code blue真係好靚

我鍾意spec果陣

流星之絆 (高峰形態)
BOSS
CODE BLUE
SPEC
預告犯個角色都幾型

鐘意依家個look

無眼睇

最開心真係見到依家肥番靚番
又可以瘋狂聽番佢大笑

反轉果個look都幾靚幾順眼 不過個feel唔同哂
最想睇佢做返d小小任性既角色 不過好難想像而家個look配合到

唔知點解覺得佢個閪好多毛好臭

...

佢咩料

進入痴漢Mode

咪撚quote啦

侵會好心痛

屌

唔好唔開心，花心侵

流星之絆就開始迷戶田

dn liar game boss 最正 成日j 佢
而家太瘦仲搞到哨牙咁

btw我諗起個油頭佬

睇佢做番正常角色認唔到佢

哨咗十幾年啦，不過太瘦，面色又差咗
仲有個死人髮型造型師
之前cb成隊人上綜藝
結衣同比嘉都好正常，得toda個look呀嬋

百變正啊

戶田既戲路好廣

最新果套deathnote 戶田個look

其實唔差

成熟穩重
加上對阿月嘅癡情

又上熱門

幅圖咩事
傷透我的心

見到佢笑得咁開心
本來灰機心情都好番d

大笑姑婆

你咩意思

見佢笑好過見佢喊同過瘦

可唔可以比番D正常D嘅相

咁佢係up呢啲相

愛佢就要接受佢嘅全部

你岩啊，睇到佢發自內心笑就好

睇番美食之旅個到一開波同比嘉整萌聲個陣聽到佢把笑聲真係自己都笑出黎

中間轉場比嘉扮萌戶田大笑嗰度
我睇左幾廿次
戶田笑得太有存在感
本來睇結衣變左睇戶田

見到碟牛肉嗌好食果陣又係笑死 當麻上身

最正都係四眼扮聲
搞到冷場

比嘉救番

呢個真係永久保存, 結衣戶田比嘉3個都好正 其實5個都好QQ
睇佢好食到暈低個樣搞到我都想去食, 特別係搞爛隻蛋個個
之後佢地去食冰好似都冇咁大興致

如果查理唔玩你地冇得睇比嘉玩動漫聲同戶田&結衣玩彼女とデートなう嫁啦

山ｐ話d冰味道好新奇
而唔係讚好食
所以應該唔方好食

凍嘅粥
攤凍都算
落冰 真係唔識欣賞

凍粥真係唔識欣賞

reverse都有幾幕佢個樣幾得人驚下...

邊幕? 笑得太勁露牙肉?

我覺得呢幾年一影近鏡都有D鬼片FEEL

戶田笑超有感染力

都話愛佢就要接受佢全部

唔知你地有冇留意，福田麻由子又係愈大，笑果陣又係啲牙肉露得幾勁
Btw，我就寜願睇戶田笑到露肉，多過睇佢強顏歡笑or唔開心

其實戶田性格都唔係好貪靚個種人
可能佢冇keep過，冇去做美容
之前又情傷，平時又鍾意吃喝玩樂，自然會殘啲

咁都有新聞

出個ig就新聞

我眼中只有戶田

馬統統看手錶

獨佔海砂

花心post

又白圖

圖呢 撼完牆又唔up圖

圖呢花心黨

[img]圖片網址 [/img]

得味

Toda

啱啱睇完呢集
點解十年前嘅戶田咁高質
仲有浸MK妹味

屌未打完就send咗出去

Toda

TODA我只睇過DEATH NOTE, Boss同CB
BOSS仲要係睇天海佑希

Boss戶田係全盛期之一
成個班底都正到爆開黎j下人都抵
又係林宏司BBG編劇

劇情好唔好

想睇但係上網搵唔到

我都想睇 但係搵唔到

d案件好多都鳩鳩地有bug, 唔可以當認真個d警察片睇, 佢寫到後面都亂寫
不過d角色都好好笑 , 當笑片睇

以前好正
而家唔掂, 好殘好瘦

戶田係咪演過東野圭吾推理系列其中一集

係, 最瘦個陣

Boss果陣J2睇 個個星期追

高清台先岩

我幾鐘意女王配音

我..麗音日文...睇字幕

依個post嘅風氣幾好

我有得睇我內人咩版本都岩

咩叫tv版

冇其他女人

戶田唔啱花心黨

來來去去咪又係我地呢班Gakki帖黎既人

我尊重侵唔貼內人照片

我好愛toda

邊個

睇容量做人啦
我個個都見得下人嘅唔會j到眼朦

你對唔對得住你個名

邊個話淨係可以愛一個人

我內人我一個愛就可以了

開名怕你地傷心

但三叔內人要好多人愛

個風氣就係比你帶壞哂

你講我定花心果個

你班友 污染我個post

我期待緊下星期一集CB

我好明顯係清泉

希望特典有拍到

特典拍多D我內人

ins新icon好正, 女王feel

面無血色
可以去演twilight

妝黎姐
好正, 已經臣服響佢腳下

僵

Liar game

三叔老婆又比人X

G

殘哂啦

些牙

有片

好癲

條片

睇到張圖嗰刻已經即刻google咗條片

腦補笑聲

spec劇場版

On9

佢無閪唔通有賓洲？

liar game果時佢堅正

今朝一起身見到有嘢down 即刻起身down完先出門口

係真fans就應該要睇危機之神

講咩架

可以整個必睇list

好cute

呢套收視實在……
同埋果期又係瘦到一個點

Boss果陣最正

跳開心舞

佢唔露曲髮即刻靚返曬

Down完 好清

又嚟

有無人有儲戶田d綜藝？
想睇

大路d應該有嘅

淨化下

貼埋四眼做咩

點解呢個post仲多正評過比嘉post

一齊跳

上圖 可愛
下圖 on9

高過結衣post

電視台跟慣例備注埋 淺利陽介 (30) 先正

做咩事
笑咗

點正法
30歲人都跳on9舞 ?

你專係po呢啲

因為佢9笑先"入坑"

笑L左
呢個係咪歡樂post黎

戶田 歡樂大使

佢返唔到去全盛時期啦
個人認為佢嘅全盛時期係death note

G持大家放多D大笑圖

返唔到ga la
因為厭食係全身瘦，但肥番係控制唔到肥落邊度的...

死亡筆記個樣太嫩
反而鍾意cb嗰期

最近套code blue 拍埋落結衣bb 到=自殺

緋山 木元 靜奈 當麻

28aa呀大佬好難丁得落

兩個都咁靚

cb1戶田小勝結衣

係用嚟欣賞

大家都咁靚

張相個頭咁細
欣宜都變女神啦

2013年有期塊面好圓
重圓過liar game嗰時

呢張結衣真係好可愛

查理最可愛

四眼常出現

以前真係

沉

咩劇

Summer Nude

正

好多痴線佬

花嘅人有咩資格做痴線佬

咩花

好多綜藝

之前都搵到 不過未開始睇

b站d link好多刪哂

唔係呀？

之前大清洗好多野都冇哂

好多片都唔可以睇完就算，一定要儲，如果唔係遲下又死晒seed乜都無

劇有得down我實down
綜藝真係冇儲開 睇完就算

啱睇嘅就儲住

其實幾特別 唔知香港有冇依款賣

睇完就算
有時間不如睇新野

話說code blue 3上vs嵐有冇字幕版 上網唔見有

有時心血來潮會想重睇嘅

有嘅都幾特別, 啱送比朋友

其實b站綜藝好易搵
打明星名/劇集名去search
之後分區揀「娛樂」就出晒來

睇完月九
d劇情
頭幾集武井勁搶戲
差d以為佢先係主角

最浪費時間嘅一套戲

靚女先有蠢嘅權利
正常應該大巴大巴車埋去

戶田咪ok
不過睇個陣專心聽秋山講野已經跟唔上

老實，神崎直種老實係現實社會死左十世...

呢個post得600reply已經多正評過比嘉post

好有氣質

所以先咁鍾意佢

似乎咁多年來儲左唔少fans

正常

死亡筆記接liar game果排基本上我10個男仔fd9個都鍾意戶田
不過之後少女時代開始hit個個過哂檔

手真係超級無敵正, 未見過有人對手好睇過佢

藤原龍也

腳都正

果套
個女主陰鳩秋山差d搞到輸
睇開liar game點都覺得一定係要女主比人呃跟住秋山救世

係, 碟都唔洗買

走樣走到

果個先係佢真樣

呢張先係最靚
佢因咩事厭食症

好似係情傷

綾野剛

睇錯 仲以為boss第二季
熄返部機先

自己睇自己

同白石醫生對望

同自己對望
應該又會傻笑

應該係同白石, 好似得藍澤同白石有上去
不過未飛之前佢會見到自己響出面
紅白對望

on9仔侵

侵

Dllm

做乜唔開新 POST

唔想同你講嘢

諗唔到標題

點解你會開咗咁多post

有冇巴打覺得日本妹好正？

太籠統 吸引唔到人入嚟

個post肯定亂到仆街

唔該花心黨會然入一入嚟

太小圈子feel

有種會引起罵戰感覺
不了

有無巴打覺得比嘉愛未好正？（3）

睇完, 食飯

Cb3?

?
你粒膠俾戶田嘅？

見到食唔落飯

咁就食唔落咁見到呢D圖會點

nice cut
笑左

呢張唔錯

表情滿分

Spec之中，最鐘意呢幕

你地咁鐘意cap奇怪樣應該要睇spec

Boss

係咪得一季?
superhero類型?

一季+4sp 好似係

沖個涼應該得了

1季+2sp+3電影
睇哂就冇, 最尾2套電影end

講主角個部門係負責追查有超能力嘅人
不過唔知係好複雜定間隔太長我個陣睇唔明

睇完月九唔想再睇 劇情

睇多次啦

源三郎

SPEC唔膠，反而佢主演果套大切就...
反係安達奈緒子編劇

歲月摧人老

佢係厭食先搞成咁，比嘉愛未同gakki都無咁樣

一開頭俾成日俾個室xxx大聲屌
最尾定尾二嗰集喝返佢個仔 正到
舖咗好耐

劇情唔膠, 真心好睇
同埋劇前期可以睇堤幸彥玩野, 又係好好笑
月九完全冇得比 , 根本見到安達又唔係愛情片就要blacklist

會呀有空先, 今季D劇都未睇

Btw有冇睇加穗子 推唔推薦

咁都bam
冇睇不過我見好多人都推介, 我諗唔會差得去邊嘅 (應該好睇過CB3 )

加穗子暫時還ok，但個編劇過去大部分劇都開頭ok最終爛尾

戶田番左CB劇組後生左10歲咁

食煙食到d牙肉黑晒

toda post又上返水

冇上過，小圈子黎，冇人識戶田，高抬貴手

睇身材唔係我杯茶

紅肉

呃唔到人

有無高人可以話我知邊度有得睇spec?
聽日打風嘅話可以煲下

BILIBILI 近日先重睇緊
戶田正到癲

笑嗰陣仲癲

咦？重有？
以為剷晒

你地係咪有個folder專keep呢d相

好恐怖

spec就咁係google search己經有
反而之前流星真係難搵

朦到仆街

都係google search左幾張同自己cap左幾張姐, 邊有咁大規模

話時話, 咁多戶田大笑相, 其實可以整下meme, 好似呢堆噉:

夠睇

今日風假大執hdd

一樣
睇完spec唔係好明

埋得太多線, 拖左勁耐先解謎
有好多地方我覺得講得唔清楚
嗰幾個陣營描述得唔係太深入, 我睇完重係覺得好神秘, 好似得個名噉, 有d空虛
有d人d動機唔係好明...
Professor J嗰度完全唔明佢做乜

成套野(劇+SP＋戲)睇完有d唔知點噉嘅感覺
好似有d野懸而未決

淨係講套劇(10集)
前面似單元劇
去到套劇後半
d事件開始連得上
先叫做好睇d

最大賣點都係睇戶田賣萌
有村架純個角色都係賣萌?
我覺得完全多餘

professor j真係完全睇唔明佢想點
佢個角色點解要殺哂有spec既人
simple plan果堆又係太亂

感覺就係突然爆堆大佬出來
話要殺晒你班友
雖然唔係話無原因
但係個原因探討得太少
覺得好單薄

翔同天都幾好
結真係收尾太趕
感覺係想完滿咁end左個故事
反而睇到好亂
如果比多2集交代下應該會好d

係啊, 勁亂

漸/結個預言同之前套劇同翔同天d野完全無關
好似係原本個主題同敵人上面夾硬加個大大佬噉
偏離左原本條線
所以覺得怪囉

其實用複製人加埋人類戰爭收尾都夠
點知佢一野殺哂d一十一出個白帽佬

同意
本身兩邊對打我當睇日本版x-men
突然彈個白帽佬出來
話要滅絕全人類
成個大魔王噉款
我以為睇緊特攝片

反轉>>>>>>>>>>>>>>>>>>>spec/大切

SPEC差極都唔洗拎黎同大切比嘅
最少角色已經嬴幾條街
同埋都慣左堤幸彥D戲會睇到一舊舊

始終spec係主演同埋演技真係有機會發揮
除左結尾之外都好好既

咩叫大切

《你教會了我什麼最重要》》是由日本富士電視臺出品的愛情電視連續劇，不包含花絮集，共10集。西浦正記、葉山浩樹執導，安達奈緒子編劇，戶田惠梨香、三浦春馬、武井咲、剛力彩芽、篠田麻裡子等主演，，于2011年1月17日首播。

我主要係覺得d情節悶左d姐
即係一路睇會一路諗「快d啦好無」

所以二分法嘅話我會歸類做唔好睇嗰邊

當麻賣萌我ok
不過其他小角色一樣咁浮誇去做d小舉措我都唔會愛上個角色
只可以話我唔好呢類卡通化處理

所以我睇左幾套宮九劇都覺得悶
流星之絆
對不起青春
寬鬆世代又如何 得呢套幾好睇
應該同大部份連登日劇巴絲睇法好唔同

咁多套戶田有份演嘅劇/電影
木子子子 同 Kevin巴點排
等我參考下

死亡筆記(舊果兩套 令我鍾意戶田既原因 冇得唔擺第一) >>> liar game
>> spec >>> cb 1&2 >>> 反轉=流星>>>>>>>>>>>>>>>>> cb3 > 新死亡筆記 >>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>月9(唯一一套睇到一半棄左)

boss未睇 危機同美智留應該唔會睇

宮九海女好正 能年bb

對不起青春ME都麻麻地
流星之絆就細細個個陣睇所以覺得好正, 再翻睇已經唔係第一次睇個種感覺所以唔會話唔好睇
宮九我鐘意睇D鳩鳩地嘅劇, 例如自戀刑警呢D
另外海女都好睇嘅

戶田好多戲啵仲有堆遠古檔我已經唔係好記得咩黎, 再加一堆客串

教我愛的一切我有睇哂，結論係我做咩用一季時間睇左套垃圾

真心, 呢套睇第1集同最尾個集就OK

戶田最早期應該係呢套

now

大切: 成套劇淨講一件事, 成班人扭扭擰擰, 真係skip晒中間都得
全程3倍速睇

CB3得第一集好睇

能年好正
不過成百幾集海女, 點追得番

想問幾時會有個戶田版寶庫
除左cb佢一套都未睇過

而家對眼重大過以前

我見木子子子子巴儲左好多料
私人金庫

佢都主演幾多爛片
美智留我見又係勁低分 (利申:未睇)

15分鍾一集其實睇睇下好快
d女太正

寶庫就講唔上, 整理緊

垃圾事務所
佢做又好睇個D通常都唔係主演/第一助演

女人化妝

海女算係比較易入口嘅晨間劇
能年+全盛期橋本愛

有咩冇嘅喺呢度講 可能有巴打會好心分享

除左spec之外冇一套叫做好出名又重戲份
相比之下結衣真係好多

劇就冇啦係綜藝

之前有巴度

Liar Game係Toda定松田係主演?

之前舊登有位巴打整哂結衣d合集上drive
好想toda都有個咁既drive

無運
有村好似捧得幾掂

SPEC個期好似開始捧有村

點睇石原

都靚女嘅

小麗老母

而家事務所都捧哂有村唔理戶田

山P

原來同一間

之前有村上節目仲話好憧憬户田

客氣說話

我覺得新木話鐘意戶田比較可信

咁正常嘅結衣紅咁多

點解 source

新木其實幾正 個feel有d似kelly

至少好過馬場啦

竟然無開post

改路線轉做綜藝咖上節目喪笑嘅話
我會睇得好開心

係好正

明明唔知個笑點喺邊 但係佢一大笑就會跟住笑

你個垃圾名

佢地下個月一齊上節目

好耶

冇結衣山P既話唔知有冇人做中字

希望erika字幕組會接手啦

發現呢邊係清泉

最樣衰冇人理

就係冇人理先清泉

人生最後悔嘅其中一件事 = 丟左呢本野

咩嚟
睇落好正 對腳

寫真集咁嘅雜誌
成本都好正

好正
你傻㗎？

個陣丟CB D碟呀雜誌呀順便丟埋
結衣就記得有本月刊新垣結衣又係好正, 都丟左
後生個陣係衝動D

好似絕左版
炒到幾貴下

含情脈脈, 繼而喪笑

咁多人冇睇過
個陣影個d都好鬼正

個陣正價買
仲要響太子旺角

絕版野除左呢幾本書, 跟住CB兩季D雜誌, poster, ost全部都丟哂
反而搵番張N年前真係唔要嘅poster

咩poster

新木笑得好好睇

Amazon日本好似有

地方細無計
我而家直情費事買
反正最尾都要丟

真係好可惜

好想買返本

依家咩都收電子版算

但我始終鍾意實體版有野拎上手

但係本野你都唔會點開黎睇, 驚整爛
我懷疑個陣丟哂係因為想擺SPEC D書
好彩之後就算出左軌都堅持要KEEP住佢地

出左軌

去左睇arashi同松崗mayu

who

佢套廢柴老公都好悶下
個家姐尤其煩厭
睇左三集已棄劇

不過個人係幾可愛

松岡茉優？

係

睇硬照一般
但係睇片就覺得好正

瓜子口面

問題餐廳正到爆炸

未睇過

睇

Ok

噏乜
把聲

拗唔到個音出黎
要加D身體語言輔助

剩係聽到next

識日文就好
學左半年果陣讀書放棄左

都係估估下姐
成段片仲有講電車廣播同op海洋劇場個d介紹，前者一聽就聽得出係佢，後面個個又係配得好好笑

邊度有成段片睇

求片

之前喺微博搵到

話我正？？

最後把聲

睇完死亡筆記就愛上戶田了

條片無左

仲睇到wo

我睇唔到

搵到另一條, 應該一樣:

我睇到啵

可能我被支那block左

唯唯

最後把聲好正

最好唔好

正皮左

客套說話？係咪同公司？
同有村一樣係戶田fan

得有村係同事務所

有村塊面好似愈黎愈肥

大面架純賣點就係大面

呢期睇佢塊面比紅白又大左

負皮咗

差唔多可以開新po

Ready咗兩日

你洗下佢

應該要等多個禮拜先爆

我接受你嘅挑戰

其實唔難
戶田係阿婆冇人睇

dllm

戶田狀態點解會咁差

戶

田

排

牙

肉

都

夠

玩

一

晚

。

勿推

典解牙

洗爆啦

Cb1嘅戶田真係好正
Cb2開始唔掂
Cb3

米笑ok?

玩夠5p字未

你笑戶田bb

btw

1001

屌你大笑咗

我屌

呢張係我嘅御用戶田圖

又話訓

小雞巴

推到1001啦今巴

sorry

有痴線佬

大家唔好推[black]咁快[/black]

侵嚟

又到1001爭奪戰喇

不了去屙屎先

998
btw 好撚臭呀

999

1000